馬會超重心3串1

頭3場雙
唔中影張飛比我 我賠比你

gun

仲有37分鐘 做人做狗自己決定

入球雙？

罰球雙呀

界外球雙

all in 10皮

慘 又一psg苦主

唔知樓主9up定真係有買
好似叫緊糊

一講就爆
放心樓主仲未完
仲有機

還我血汗錢 第三場2：1

樓主唔賠錢
算唔算不誠實使用電腦？

連囝刪post 啦

還我血汗錢

貼飛即賠

真係有買啊屌你老母 即場補左馬毛Ng打個和 屌佢老毛

買一萬都賠？

你貼左先

賠未 真係買左100

你有冇咁多先

大家係咪文盲.........貼飛

畀流料人仲惡人先告狀

唔貼照賠得唔得 信你開雙 2:1 補左兩邊入球

得第二場唔係雙

Sorry 各位大哥 規則係貼飛先有得賠 無飛既問幾多野都係無飛

回水呀!!

自爆

19996975

比次機會~各位大佬

上面班大佬

1999

又話賠錢，屌垃圾

無人係3串1 wo 個個都係單頭 2串1

樓主搞到我好忐忑 我買左馬模大波2.5 果陣1:1 我應該想佢入定唔想佢入好

@1.5小矮人

我知樓豬唔會連150都比唔起既

樓主還佢血汁錢